CPU PUBG 100% 求救

顯卡 GTX 1070
I5 9400
16GB RAN

成日打機CPU 100%
又斷線

顯你老母

？

GEFORCE GTX 1070

樓豬走牙....
再5走黎5切鳥
依度禾幫梨頂住先

應該係mon同keyboard問題
換左就會快好多

拆出黎掃塵 洗機

我知你笑我
但我換過

即黑做

PUBG仲有人玩？

有冇好game介紹啊？

壞cpu，冇得救，你試吓玩其他驚，一樣係爆100%

好

唔係喎⋯⋯

喳喳林下載個防毒軟件掃描先啦

拆粒CPU出嚟睇下CPU SOCKET啲針腳有無生銹，可能要用擦紙膠
利申唔識

。。。。。。。。。

用咩解像度mon ?

1080 原來mon都關事？

粒U 會唔會去到好高溫先？

我又唔識睇等我研究吓先啱啱拆咗部機出嚟掃

中國 顯卡
台灣 香港 顯示卡